（請大家幫手)大家仲記得被畜警射盲眼女記者嗎？

佢需要全香港人既幫忙
私人起訴左畜警
但29/3/2020就係6個月deadline
因為警畜拒絕提供射佢個果隻狗既資料
所以如果有人知道 認到隻請你地幫幫手
制裁呢隻畜生
還記者一個公義

【時限快到、刻不容緩、敬請廣傳】

（Mayi山寨翻譯。如有錯漏，敬請見諒）

//你還記得嗎？我們現在需要幫助這個女人、這個記者。

我們需要射手的身份。即刻。

誰射中Veby？

印尼前線記者Veby Mega Indah於9月29日，被香港警察射中右眼致盲。

Veby在香港的印尼語報紙Suara工作。

她的案件已要私人起訴（注：因香港警察根本沒有當刑事case執法），但事件發生六個月後，所有私人起訴均被失效。

她需要射手的身份。香港警方不斷拖延並拒絕透露射手的名字。

她的截止日期是29.3.20

第一張照片就是射手。

他叫什麼名字？//

請大家幫手
制裁狗畜

推

Thx bro
請分享同廣傳

幫推

有巴打原來都開左post
推呢個

有冇律師撚出黎講幾句？？

即冇名=收皮？？

咁法治有咩用？？

不如洗over my dead body 逼佢地出面講仲好啦

Push

痴線 私人檢控都仲要自己搵個人出黎
告pk強得唔得

正確， 有冇得唔交人 就全警隊告， 冇理由要由受害者/公眾去搵， 搵亦可能搵錯

係囉 又講到咩法治最後一度防線
屌 原來唔交人就得

push

麥克阿瑟直接告東條英機